14人困𨋢個幾鐘 鬧爆看更唔知去邊

深水埗發生困𨋢事件，14人被困於升降機內超過1小時，有被困的市民指雖然按了警鐘求救，但一直無人回應，形容事件離譜。

周三晚上9時25分，讀者李先生與友人由北河街市政大廈6樓的體育館搭升降機準備離開，當時升降機內一共有14人，抵達地下時𨋢門未有打開，懷疑發生故障，李先生等人按動警鐘求救，卻遲遲沒有人回應。李先生發現手機收到訊號，立即報警，消防於數分鐘後趕至營救，等候期間陸續有人感到不適，李先生見狀再按警鐘，此時才有人回應，他怒斥「消防都撬緊門，再㩒先有人應，仲問有咩幫到我」。

李生稱，14人困於升降機內約1小時17分鐘，直至晚上10時42分才成功被救出，幸沒有人受傷。他憶述被困一個多小時的經歷時仍猶有餘悸，眾人坐於地上候援，有人撥動紙張令空氣流動，「開頭覺得冇乜嘢，諗住好快出得返去，但入面玻璃同鏡開始有霞氣，有人唔舒服，對講機又壞」，並批評大廈保安事發時「唔知去咗邊」。

消防處表示，晚上9時25分接報上址有人被困升降機內，消防員於4分鐘後到場，發現升降機載同14名乘客，由於重量問題，需要較長時間升起該升降機，同時間承辦商職員亦到場協助處理。直至晚上10時30分，有乘客聲稱不適，消防員立即撬門營救，15分鐘後將所有人救出。

跑馬？

巡樓者。

蛇錯時間好撚慘 ，但有啲保安真心on9，麗城花園班垃圾班保安之前夠擔死圍住垃圾桶打邊爐

成堆人咁 close 好似去緊 ocamp

消房真係要個幾鐘救人呢度無得慳
應該話好彩佢地收到電話
唔係可能死撚晒

今次仲唔比人炒？

個保安例牌唔係度
我上次都係靠自己報警
消到一陣就搞掂
唔明點解升起部lift 都要咁耐
反而有人一話唔舒服又可以選擇即刻爆門

9點半就蛇真係離譜

升lift要等電梯公司派人黎
至於爆門 人命安全考量

利申 鳩up

保安巡更 唔出奇 果位乜生 禁左幾多次鐘先

如果係禁一次無人應 自己報警 有人不適先再禁
咁樣 又未必係保安錯

同意
真係好多時候得一個人 要去巡樓都無計

仲要政府野

成棟得一個人？巡樓？

上面成班看更葉政淳仲話合理

屌你呢d 港豬，個lift 壞左要用人手升lift 架。
雖然有搞盤呢d,工具幫手，但係重量高就好撚難搞盤，有排都未得。
同埋唔搞返正水平，爆門都無意思。

直接撬break嚇撚死佢地

brake自

北河街市政大廈 100%蛇王啦

困lift 其實只可以call 管理公司, 等佢地搵人黎整
即使call 消防, 消防都唔會爆門整爛部lift, 因為管理公司係可以告困lift 既人, 追討賠償

但只要有人唔舒服, 先可以合理爆門整爛部lift 而又唔駛賠

唔使盤機咩

由於重量問題

以後老閪都話自己唔舒服
等消防即刻有得做best choice

單棟好似可以，放個巡樓中 就閃得